（突發冇圖）葉劉係大埔墟街市門口幫後生仔起機

同西門梓敬一齊擺街站

你個標題 好不安

好彩冇圖

兩條on9企係到

佢地嘅群集有無共同目的?

仲有一大班廢老

限聚令呢??

有共同目的

仲以為一定多圖

點知真係無圖

要圖黎做咩